突發求FC: 有8個湖北人想入境，已refused entry，賴死唔走，大sir 想放入嚟

求fc
如屬實，邊撚個大sir
求開名

送去大sir屋企

次次都唔開名其實想點

屌

大sir 孭得起?
琴晚先講禁止
佢有咩權放人入?

如果真
今日講既乜撚措施有乜意義？

開大sir名

大sir係邊個
送去佢屋企囉

開名

燒毒啦

開個大sir名，夠膽放就日日投訴佢

大SIR屋企可能有特效藥

講啲唔講啲 點幫你呢

夠膽放全港人屌你老母

開名啦

唔開名有撚用

大sir咩名

名

佢叫咩名 把關果位？？

邊撚個大Sir咁痴線

大sir 今晚好忙呀

失職依家係

大sir咩名邊區呀，講啲唔講啲

話撚左入境全撚部地下黨員
衰撚過狗隊

Push

屌晒咁多人老母
死全家

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

都唔知講黎做咩
又無名

唔開名一律當fake news

DLLM
開佢名啦
佢係唔係弱智?

放蟲入去條撚樣屋企

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔開名
fake news

Can we shoot them?

邊個大sir
求認識真漢子
(曲)

尋日先有條入境傻閪話唔駛罷工
彈俾大蛇處理就得
入境前線真係好撚黃

邊個關口？

Dllm

on9?

推到有名

push 求fc

大sir咩名
唔開名當fake news

首先要除鳩大sir個口罩

政府講話唔俾入 但前線俾人屌幾下就放人
咁即係做乜鳩

唔開名有乜用

推

又係呢D唔開大sir名既 "好撚黃前線" 消息

其實係 當真係封關 你唔知佢會唔會私底下放入黎

唔開名你又急覺得大家做到啲咩，更何況開左名都唔一定做野啦

push

困佢同大sir係同一架高鐵車箱，再送佢返去啦

唔俾入就唔入得架啦
賴死唔走就得？？

叫佢去澳門啦

點解唔用TG 趕佢走?

屌個大 Sir 係咪香港人黎

混亂之間大SIR會唔會撞左埋去架

都似事實
因為拒絕入境如果賴死唔走
入境處真係無權夾佢上車/船

#醫護被上前線抗疫
#其他人仲係度等佢地罷工救港
#醫護手足唔係Condom
#肯3罷未

邊撚個大sir
開名
賣港狗賊

可能係啲
中南海
中紀委
富豪

香港政府邊有得話事

邊撚個大sir

一日唔封關就會日日重演

Popo 都唔守法例同警例，呢個時候仲講要守咩規矩？邊q個官罵前線，叫班入境員佐級寫信屌柒佢仲得啦。有先例。

ppppppppppppp

全部都係地下黨

必須要全部清算

次次都唔開名 都唔撚知講嚟做咩

Molamola

仆佢個臭街

攬炒

投訴佢有用？
香港都社區爆發啦

唔送支那病狗走 我就身體力行抬啲發瘟病狗去大SIR屋企 反正要死 不如一齊死

幾時死

咪係
講完同冇講冇撚分別

射粒tg咪乜都掂囉

一係開名一係拆關等陷港剷啦屌

屌佢老味 正仆街

Dllm 躝屎格路啦

不嬲都話黑境 不過唔好講 會比人話分化撚 你走先

開名
有事佢係千古罪人

Cls

開名私了佢啦
唔開名就係幫兇

緊係送大sir入境大灣區

黑警香港最撚惡
嘜撚都得喇

where?

大SIR 攬炒香港

大sir犯法bo

機場 commandant

第二膠椅

最頂5個 三粒花

而家係黑境最撚惡 拎全香港人條生命黎玩

pin this

屌曬上面老母
湖北人係我地手足？點可以唔比佢地入
高度表揚大sir，我地即刻著好防護衣去招呼佢地

請提供大sir名同關口！

呢d仆街一定要召喚神獸

香港特色, 個個都係咁
再on9落去等仆街啦

開名啦，今舖藍絲都上門私了佢

今日衛生署已經講左有病會放入香港
然後用香港資源免費醫
所以佢反而係無權唔放人入

拒絕照入 好撚野

pish

根本無用

有晒片

開名，死全家

咁撚樣都唔開名

SHOOT TO KILL

已經入左？

有片睇

在2000年8月2日，當年24歲的施君龍帶領一批爭取居港權的人士，到灣仔人境境大樓13樓請願，施君龍期間曾恐嚇入境處職員，揚言「明年今日就是你們的死忌」，後來有人淋天拿水及點火，大火造成2死44人受傷。事件導致高級入境處主任梁錦光及示威者林小星死亡。

送埋大sir去湖北囉

除大sir口罩

大sir係唔係處長先？

帶佢哋見大sir
再除大sir口罩

嘈2句 就俾佢過 班狗死撚曬呀 ?

打市民就最叻

現場搵人大叫 武漢人呀 武漢人想入境呀

最頂幾個全部投訴, 投訴妄顧公眾衞生安全, 等佢地無職升

［屌那星求FC]北區醫院 9護士 4抽血員 1 醫生 發燒 肺花咗少少 現被隔離 下午坐滿武漢人求診 有事勿去北院

佢屋企附近 d 人仆街咋

衛生署個logic 係如果check 到你有事先唔使錢
唔代表係放人落來check

全撚部關係同一間房
累鬥累，如果有一個病病地，其他人應該都嚇到PK

入境處屌你老母

Fb條片係話popo想放佢入境

講錯咗呀
冇去過武漢呀

who

屌...

死人未呀？3百萬呀！

開名 DLLMCH

Link ?

開個大sir名啦，臘腸都有名有姓啦。

開名呀屌你老母

起條仆街底 唱衰佢個朵都好
呢d賣港罪人係要一個一個咁清算
警狗都可以俾人起底
呢d放d社區炸彈入黎害大家既人點解唔洗俾人起底

邊個

建議政府危險時直接將他們火化

段片個位好似係準備行出去拎行李個度
如果比佢入境既話，班友唔洗發癲咁激動
有無人fc 左先，唔好係咪都屌左先

大蛇想出名

睇嚟佢哋唔見左老豆

千祈唔好買呢幾款口罩

講左成晚，一啲料都無
名又無、關口又無
感覺有啲流

(希望係流)

出防暴囉
出左半年啦

真嘅就開名啦，
我唔小心中咗實會睇list去㩒佢哋鐘。

利申 鳩嗡下啫

1個換1個
個湖北人入黎，一個大sir出去
好玩

呢啲時候唔開名同唔畀seed一樣咁大罪， 做番個孝順仔啦

根本冇得唔放 你踢佢返大陸
大陸一樣可以唔收 如果大陸死都唔收
拖到條友咳血倒地 香港呢邊都係要送佢入院

求fc

放Ｄ警察 打柒佢咪得囉洗撚咁多人咩

之前睇個Post話警局都有

開名
我嚟投訴佢

殺鳩晒佢地啦！

警察要開槍拘散啦

唔開名
我鳩up話kobe仲住係武漢都得啦

死黑警不打中國人
只打香港人

睇吓邊個係大Sir 斬死你

上有政策，下有對策

次次有呢d事都無人開名
非常時期 就算搞錯人都要開架啦

個大sir肯俾個八條友近距離打幾個黑痴咪得

大佢老母sir
仆街港奸！

送去你屋企

武紀律部隊

賣港賊

海關有槍㗎
用啦

屌，咁咪即係連湖北省唔比入呢個小封關都無埋

Facebook 有片

想放入黎但最後有無放

岩呀，開個大sir 名，送去佢屋企

段片無結果

我屋企啲藍絲親戚都屌鳩緊政府

開全家資料

cls

唔開名全海關都係共犯

下唔肯走就放得㗎啦 咁個個唔肯走咪放晒

講名啦仆街

機場，comment有片

機場特警殺死佢地啦

有片

係咪講見到有個人 (估計係湖北佬) 係機場發癲個段
咁乜9有大sir 放入嚟係邊到fc到？

睇完條片，我反而覺得入境幾撚慘真係硬食

話分兩頭
入境咁多巴打上連登，可唔可以fc下
如果係真嘅....

有傳: 最後無放到佢地入境，而係專車送佢地去羅湖。

起底私了個大sir啦

要有FC

處長都唔敢放入黎啦
垃圾政府落左order

專車機場車去羅湖
揸揸吓車跳車周圍跑就大撚鑊

一陣要起底批鬥
唔俾個教訓佢
到時前線ban幾多班高層放幾多
到時真係前線全黃都冇撚用

革扯啦，投咩訴

邊有咁便宜
直頭係公職人員行為失當
起碼坐返6,7碌先

大sir大撚極咪sio 琴晚呀d自己落埋機場 怒屌啲apio pio啦 你老未sio敢放 等住含撚

真係好撚嬲
班人唔識個死字點寫架wo

搵佢出黎表揚佢

其實即是喺機場殺咗佢哋咪得囉

真 生死關頭都係冇名
咁你不如中肺炎啦

下次開名啦 又唔係自己名 全香港人一齊屌柒佢地佢地先識驚㗎

開名啦屌你老母
呢啲人唔起底唔得
共黃藍都屌到佢仆街

推哂去大sir屋企